屌阿，隔離條女陣香水味好鬼勁阿！！！

我應唔應該放個屁臭走佢好，佢陣香水味好難頂

係咪肥妹先

唔係先嬲

五十路?

小姐 你個身好香丫

聞我

q ar

樣衰: 變態！
靚仔: 係咩? 你鍾意聞呀?